[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (4887)

有

角細又輸 屌

慢

fast

賓周10.5細力頂

克勤比多粒先

賓咪刷

2:0？？

快

2:0....

15.5

-1c
-1g

20

2:0

邊隊讓人

繼續叫馬迪 刷C 入波

賓下盤gel

快手買埋訓

賓菲加對家穿盤

靠主隊開大波

主-1/1.5 穿盤

哈哈哈

賓強勢穿盤！

讓人1.25？

繼續叫馬迪 刷C 入波
一齊叫

20....

逆向穿盤

有種正氣叫漢堡對家
有種派錢叫賓菲加對家

神奇！！！！

痴撚線GA 條NIGGA 兩次都單騎爆死賓洲！！！！

我唔要下盤入波呀我要冰角呀

賓對家2:0

邊隊讓邊隊呀究竟

執撚左佢啦

2.5大重燃希望

主讓客是常識吧

赫根比多粒

同路 一齊上

赫根整多球先啦

賓周拎去打把啦 笑撚死街坊

賓狗前中後都垃圾黎

克勤唔入比人入啦

赫根1.5大差一球阿

本身以為輸尻梗

貼多次

想買15.5b玩下

買賓菲加嗰啲快啲去人道毁滅啦

支持 買左3注1.5大

巨根場垃圾波 吹多過踢

場英乙係中立場？

漢堡廢d定賓周廢d

條ＮＩＧＧＡ單騎快撚到ＭＡＲＫ唔到

幫大家叫黑根比多粒

差唔多 想睇兩邊打

溫布來

赫根唔入就俾人入啦仆街

賓周

赫根快d入多球。。 想收錢開套3上出黎打j

冰角

巨根快手比多粒

不了

赫根唔入比人入啦屌 曬時間

漢堡啲fd

黑根等你救命呀

14.5 15.5s gel

2.5B 一齊叫

咩話賓周加連輸15場盤

賓周二哥？唔好講笑啦

睇賓菲加直播簡直係種享受

好多1.5大手足利申都係

赫根快撚d入啦
賓都開大你唔撚開。

馬里gel了

比多一角夠架喇

以前好撚正氣， 半大全大半win -1

依家搞撚到咁

巨根

講真 輸到季尾都唔出奇 呢隊撚野散哂

赫g入未

赫根快手啦1.5b

賓周下盤gel角細頂實

水晶中風賠率

訓先大家加油

屌你老母賓周又打假

垃圾希星堡

1.68 仆街

半0全3 好嗎

葡超漢堡

爆撚埋我角細 唉

比多1C

On9黑根入波未

赫根星堡比一粒就夠

Hacken -1c -1g

赫根1-0波膽頂住 收錢

比多1C 比多1G
一齊叫

想要水晶
但中風賠率

13c完咁正？

巨根屌你老木入啦

黑根1球到尾聽日無錢開飯

Away goal

巨撚連廿蚊都呃有無人性

1.9入水晶宮 應否入返啲般尼睇波

賓周角細慘死

好波 搞撚惦
比多1G
一齊叫

死要帶向中間 星堡成隊斷腳啦

羅巴挽唔挽英超角

有無奇蹟可以２。５Ｂ

賓狗開住直播睇先好笑

87分鐘hachen no goal 1.3

派錢？

13.5

2:0

馬里迪莫vs賓菲加

快撚手啦巨根比多粒

有 賓狗準備輸多粒

夠薑開埋個2.5B比我

1.5B

生命注

一齊叫呀 2.5B

垃圾隊踢星堡都入幾球黑根你1:0？

巨根入波呢?

瑞超有冇補時

黑根咁都無3格角

仆你嗰街，本來諗住轟英乙諾咸，死狗會將嗰次序搞亂曬，搞到我以為三點先開波買唔到

赫根絕殺好嗎

比多球呀

20射1入球
咩世界

比多一粒please

比多一粒呀

赫根比多球啦

最衰一開始果粒炸左

瑞典補幾？

希望水晶宮唔會令到我失望

赫根正係想猜到完...

比多球啦屌赫根

針得啦，垃圾，比多粒都唔得

赫根

仲夠時間呀 入多一球呀

巨根整多c

英乙 收錢

收錢算

赫根補幾

5

補幾多

ＹＥＳ！！！

３：０！！！！！！

好波 3:0

入未

3:0

話左

我愛ＮＩＧＧＡ！！！！！！！

神奇ＮＩＧＧＡ！！！！！！

真係開到大

我屌

主隊穿盤

3-0

賓州大左

哈根1.5b 快手

半0全3 收大波

巨根13.5s GEL

賓洲比狗賭 長追對家

3；0大波收錢

神奇大波 唔屌賓周啦以後買你對

有睇場波都feel到賓狗幾撚廢

中龍就入 cls

賓州正宗唔入比人入

-1.5/1收錢

屌狗會唔開呢場即場真係醒

赫根你老母臭閪 入啦 差一球

冇補時咩

唔好炸呀
好似越左

賓菲加凖備定又比球迷打巴士

英乙客隊禁屌

賓菲加呢隊垃圾真係唔會令人失望

屌賓菲果場啲波就係咁入

Goalllll

叫足30分鐘有回報

15.5s水泥gel

仲有球迷架咩

賓菲加 全隊中左肺炎？

唉算 唔屌 度下場
赫根唔賭依隊了

屌你牙

屌
唔係又炸呀

俾多c啦巨根

Real goal?

小心機率3連c迫害

赫根入多球啦 求你

ＦＵＣＫ
越左

收皮訓教

補幾

笑撚死
賓周連輸十幾場盤

炸

赫根入是但一邊入啦仆街

復賽新聞見有球迷伏9佢地

Gel得

赫根有冇人聽左我講1:0 gel?

赫根入派1

艾高干 生命麵包注

offside

確定？

Boom!!!!

漢堡 科隆 賓周加 多仔
呢幾隊賤種幫過幾多人上樓

我

我了

手

唉屌你老母２。５Ｂ慘死

lm

赫根入未

好

完

馬里炸 2:0

師兄西乙嚟

危險任意球都唔撚入

屌你老母赫根

多仔冇得比啦 仲有隊首爾

入多球啦赫根

赫根對垃圾隊入得一粒 痴撚線

頭先出咗英乙 收錢

赫根死全家

5 1 你派我100

水晶100%

水晶晶full team

1.68....

Diu 我個Ng

想買但驚撚狗

決定下場開始追賓菲加對家

未完呀 場波 入多球

照上水晶！

屌明明戒咗賭

呢個係咪一個死亡賠率

地獄賠率

一場炸兩次
灰撚到
黑到仆街

屌你老母賓周單邊11角

搬尼前面嗰幾個正選全部冇得出

直插左主W

我屌佢老味我慶祝埋 計撚埋錢 炸你老母閪呀痴撚線屌你老母戇撚柒鳩成班喺度慶祝點撚樣玩啊屌你老母。。。。，？我屌佢老味我慶祝埋 計撚埋錢 炸你老母閪呀痴撚線屌你老母戇撚柒鳩成班喺度慶祝點撚樣玩啊屌你老母。，？。，。我屌佢老味我慶祝埋 計撚埋錢 炸你老母閪呀。，，！痴撚線屌你老母戇撚柒鳩成班喺度慶祝點撚樣玩啊屌你老母。。。。。

1:0 13c ft

1.68 。。

等埋聖母巴

主客和啦屌

黑根13.5s奇蹟頂到

水晶宮一陣紅牌

你興奮左10秒

德島呢

1.68

我先唔買 盤又唔轉

水泥gel了

賓菲加。。。。。。。，我屌佢老味我慶祝埋 計撚埋錢 炸你老母閪呀痴撚線屌你老母戇撚柒鳩成班喺度慶祝點撚樣玩啊屌你老母。。。。，？我屌佢老味我慶祝埋 計撚埋錢 炸你老母閪呀痴撚線屌你老母戇撚柒鳩成班喺度慶祝點撚樣玩啊屌你老母。，？。，。我屌佢老味我慶祝埋 計撚埋錢 炸你老母閪呀。，，！痴撚線屌你老母戇撚柒鳩成班喺度慶祝點撚樣玩啊屌你老母。。。。。

如果拎聯賽冠軍會死全家 我原諒賓周 死咗半大

1.68企穩唔轉盤，今季好似開過一次

Me

好撚好彩主係底線唔夠膽5碼玩左2分鐘

英乙主追平ok?

我🙂

唔入都話
炸左先係最撚灰

維羅納囉

唔知以為係利

其實俾我揀 我寧願var從來冇出現過

依家啲足球冇晒樂趣 入咗波等幾分鐘先可以慶祝

屌你老味var 睇撚完成個波入晒都可以唔計 有乜撚嘢用

仲要紅左都頂到

細路搶波咁 幾驚佢一野反彈出底線

如果有睇場波會嘔血，主係底玩左好耐

可惜你冇得揀

唔緊要 仲有咁多場 輸錢忌休息
一棍追數幫到你

炸你老母閪啊

沙克尼0.5b 上

路路狂輸角細狂針

每日睇失控失控真係好搞笑

唔睇波，影響判斷

想重注客

收手啦你

1.68 要般泥好過

可以試吓

My name

平注搬泥頂賭癮算

英乙半大24

仲叫我正手跟

No. 要Cup

我根本開頭冇 上面開心慶祝收大波 屌佢老母炸

懶特別買般尼算

唉食屎啦 賓周加 唔入波都算 仲要吹體毛越位 唉dllm

Go

黎緊買乜

希望中

食撚屎啦賓周加 on9 咁撚樣炸

搬泥 有4個定5個 平時係後備

無限本

15.5s都唔補？

晶回飛！

落飛

all in哂啦

對

ching 同路

如果咁樣都唔轉盤，我寧願避

聖母出水未

我個12.5B咁都開到

雖然你唔係輸好多錢但你好搞笑

等即場再買算
水晶宮個賠率咁低

有冇人派

水晶宮如果咁樣都贏唔到搬尼真係食撚得屎

輸200蚊過關咪算又補多條1.5大 on99

各位加油 我瞓先

兩隊都聽莊話事

英乙半大未？

迫害，仲未派錢
又要入低水角細

呢個真 點講都係收莊家錢多

快手半大英乙

Lm

要埋基達菲算數
即場都SKIP了

咩水位

聖母去咗邊

會唔會聽日熄燈

以後冇咗波台

3.3

一講完就即刻半大
可以瞓得

大左了

狗會球半有3.1
如果開到...

有無追數注

角球大細 星期一 3 赫根 (主) 對 希爾星堡 (客)
細 [16.5 個] @
舒服到呢

開0.5/1
1/1.5
1.5
呢三個盤？

搬泥90%控球？

冇記錯應該係

老細啱啱開波咋

何以。，。

邊面開波邊面控架啦

諾咸頓咁勁架咩

要左全大震緊

西乙半大

有無艾高干 五皮盤

要買vpn了

幫你嗌 齊贏

星期三一人一信叫馬會開埋中超

cls 仲未派 ，蝕左成粒角

仲有冇球場係冇受水災影響

廣州恆大

屌你老味水晶宮俾人禁住黎打

長追

入味啊水晶宮

我想問你地睇波邊度搵link ?

伏左好多場

武肺之後無贏過

寧願輸喺基達菲身上

水晶波強重心推介 水晶2:0

角又差一個

赫根1.5 又差一粒

英乙又買左主隊

睇黎我都唔岩賭波 賭運又輸 自己心水又輸

我買埋搬泥 你地可以跟對面了

而家入9.5s c好過

要晒

般尼有火

呢注贏啦

兩隊都係

嚇根未派角？

華歷簡奴半大

馬會初盤11.5
10分鐘8.5

我都奶左英乙主隊野。易勝博明陰。

西乙 英超半大

唔好咁諗 人有三衰六旺 可能咁啱撞三衰啫
運滯人人都有 唔會一直黑的
冷靜啲用個可以一鋪追番哂輸既注碼一棍轟落去

屌你老母水晶宮打後備隊都打到咁撚吃力

成隊後生踢開B隊有夾開

半大阿西乙

岩岩訓醒 水晶炒人口未

西乙半大未

咁夜都開工

感覺水晶宮大波

水晶

111

阻人追數正仆街 警告你班撚樣咪再害人

睇死條傻閪自己輸晒想搵人陪葬
問佢邊間又講唔出，一味叫人借

屌你老母快手啦水晶宮

On9財仔
1) 門脇実優菜
2) 柑桔檸檬

重申一次 借錢無問題 不過用語言偽術水9人真係接受唔到 你地想係到r生意 我就追擊你班仆街

我做企街AA 要大家發達先有人搵我買樓

羅巴呢

佢地都幾撚煩 同班報假一樣block 曬去等單機算啦

1C都得8.5 9.5
咁點解要開賽前11.5

啱呀，條傻閪一直叫人借錢賭，現實應該輸好撚多

頭3關
相反
屌你老母呀

一直叫大家搵自己出糧銀行借 你要老屈係財仔咪屈 cc台都鐘意屈毛
我導人向善希望大家追數成功。救得一個得一個。

郁佩琪係咩料

唔係點引你落搭

好過輸一關

你真係無限本架喎

放琪琪啲相上嚟ok?

你改改個名先啦 呢個名太趕客啦

D相咩名

入波未啊水晶宮屌你老母

支持

More

比卡超對家又羊

入黎一齊吹水？睇我花式送錢

艾高1:0

賓菲加又打假

補刀

艾高干終極撚狗 高水就贏 低水就輸

水晶唔入般尼入啦

我以理服人。相信明眼人係睇得出邊個真心幫緊大家。

奇蹟半大阿西乙

想睇

好耐無入波po 個乜柑桔檸檬唔係好耐前比人話做係狗咩
但又唔撚認
原來係做財仔

英超快啦屌

水晶9.5s即場

你贏果埋唔貼姐 反手幾多暗飛

西乙奇蹟半大

搬尼有勢無球員
水晶晶有人又無勢

艾高干打希坑又唔見咁勁

LUCKY STAR PLZZZZZZ

買左12.5..

Puiki

快撚啲入波啦水晶宮屌你老母 正選上陣都入唔到波

有真飛都唔信

禁個refresh戶口就變多左個下爽

艾高干半大

正選俾人撳住屌

搬泥好有火

呢班仆街準備斷腳

入波呀

華歷賣分

水晶半大24

水晶宮1.5b

買左7.5 8.5小

而家客勝仲有4.5倍 你一棍轟落去就追番哂失去左既野
唔好比前面三場一時運滯害到自己錯過左場心水
唔好諗 一棍車落去

屌你老母水晶宮

我買左2.5B仲慘啦
入左慶祝埋
成５分鐘後先話越位

水昌官0.5/1

搬泥8號

水晶宮ng1.85企得好實

乃木巴有無新聞

1.83了

沉左啦

俾人撳住屌都1.83
買得過

G chi

屌 打完fifa返黎 克勤個角細仲未派

水晶快少少

華歷cup未

屌水昌官一球都冇...

克勤個角壞撚左?

華歷贏多場都打附加 屌 賣分狗

Diu 佢鎖左ig

無時間啦 西乙半大阿

艾高干華歷簡奴半大

有仔既 屌

收錢算

唔知puiki bb有無比條仔屌

實屌到反艇

半大華力

On9精工夠膽死一球都冇

何麗珊正好多囉好唔好

精工快d

我晚晚都屌到佢反艇

精工入未

精工盤24

想打

你晚晚打飛機打到反曬皮就有

精工半細cashed

英超入球大已死

舒服到

英乙屌多粒

屌你老母水晶宮仆街冚家剷

食下宵夜 打下機返黎就收錢

下半場水晶宮100%

半0全3

精工

嚇gun 角球做乜鳩

1-1

西乙goal

1-1 咪炸 半大！！

想買英乙客 買錯西乙客

絕殺半大

終於入

唔係講笑 客隊鳩斬球球都好有威脅

唔會 睇直播 完全無問題

痴撚線 2場乙組半大

終於叫到 絕殺半大

恭喜

回血

西甲西乙成鳩日開埋d爆冷半大

半主差兩秒都頂唔住

劇本黎

兩場乙組可以半大，再睇下英超食撚左屎一球都無

半大差兩秒就死

派手足好定捐慈善機構

咪派比乞衣啦

捐612

50/50%

612

入多粒先妹啦英乙

西甲冇即角

10 1 100
再捐612

笑

星星係咁贏 可惜無錢跟

真人好樣衰

法官大人

抽埋我

524 巴打10分鐘內留tg。過咗重抽

基達菲半大

525 jump

第一個留又唔中

快就有用咩

買咩

High speed

開曬波

如果你知我係邊個一定唔夠膽串我

跟尾關

角細王子

對家

同哂路

咩事呀

華歷

咩事呀咩事呀

般尼ng
皇蘇下盤

又一開就入

英超即場買咩好

角大

puuiki moreeee

仆街又2:1
華歷又刷角
唔好呀！！！

買左角大 但上半場睇落水晶唔多想刷

買撚左水晶宮1:0是否不智

點解會買錯

半主爭2秒 下半一開波16秒入 搞笑

封咩？

不

rc?

水晶var red card

冇人睇live?

Var ing home rc

紅佢老母

般尼快入

打人 紅啦

no rc

無紅 cls

咁都無事

1.5
1/1.5 掃

打面都無紅

球證重注水晶

黃都無

快入啦水精

又係咁
買對家都唔紅，買咗主嘅話夠膽講一定紅

黃都無 假到

打面冇DC cls

英乙大未

2x1 般 基
咁都唔紅係咪應該轟落精宮

yr都冇

般尼入佢老母

般尼 皇蘇 入佢老母

Var is .......,

掂

波圖值得信任？

D野雞仲入得多過高級野

基比人㩒屌?

華歷和未

搬泥熱血防城

搬泥NG try try先

同路

華歷 555-3

似有
但我用真氣冰封

華歷追和啦

仆街。。有無人同我樣
7.5b。。。。
唉 得返30分鐘
點樣6c。。。屌

搬泥！！！

就係咁簡單 4倍

般 goalllllll

般尼

Come on 搬泥

goal

搬到啦

搬1:0

晶宮垃坡 青年軍都贏唔到

般尼又係死球頭鎚 場場都用頭

屌你老母水晶宮冚家剷 仆街死啦

1.68死亡賠率

基 12m

屌驚得濟買讓球主客和+1 唔夠膽買盤

屌你老母 加泰12m

-4c 快

易到

基 12m goal

波圖10.5b

一齊入

加泰goal 差華歷

屌你垃圾皇so

1834633又中

西甲半大

般尼goalll

2:0就得

波圖 1-0

今日有啲運上 3.5/4 B

精工輸半當贏

好彩基goal

精工追和plz

Gel

啱啱入波？

華歷追和
皇so輸多球 OK?

OK

中風賠率

咪gel

波圖咁快入波 重有無c

補小小主 瞓得

仲唔比我捉到你賣分

沙夏一成力都唔知有冇出

精工廢撚到

睇落搬泥可以入多球
補多次NG

水晶 反cup 10 1 100

得

ME

Feel到皇蘇cup硬

派我了

中左派我

水晶2.5

ching 想跟你穩食

精工和到當贏

me

買錯波唔緊要 屌你老母賣分

華歷封咩

皇蘇ng

華歷換左人仲唔入

仆街 輸波刷角？

加泰個爆炸頭黃得未 矛撚到

突然爆角 5c

-2C 快手

人地入

3-1 求派

求派

艾3:1

般尼 Gel得

屌賣分？

垃圾到華歷

買左水精

Gun

分數差唔多

賤種黎

可以跟我試下運

西乙嘅路真係好難捉 上次艾高干低水就輸

3.5大 5倍

Gun咗500

皇so快和

走盤啦 屌你老母

而家賭波最正氣嘅球隊（長追系列）
英超：轟
瑞假：on9平
挪假：莫迪
西甲：維拉
意甲：阿特

晶宮比我羸plz

搬泥

鏝？

水晶宮個勢 真係似會輸多粒

阿特

屌 買錯英乙個場仲要贏到

華歷好似有12碼

漢堡對家

-1 C

666

唔要好似 要追和

比我睇死 有12m都miss

水晶撚夠未

水晶DLLM斷我三串一
追和反杯10 1 100

ok

3:2

追和啦 屌你老母

3-2華

3:2 假希望

重燃希望 只欠2c！！
上呀！！

轟 下季可以攞英超
信我

ching 見到呢到谷邊個幫你 邊個害你未
呢到啲契弟就係想人追唔到數。

真

呀球證都真係幫到出哂面

夠膽就3-4

快撚d啦水精工

水晶宮笑話

華反cup

華12m ?

有心追一早追到啦 比個12碼呃飛

7C cashed

7c

777

水晶宮又扮攻，Fake賭仔買

信呢到啲契弟叫人一輸就休息死得人多

喂水晶晶唔好再刷冰住9.5唔該

精工 好廢

Ok

輸角都輸左成千

貪心補咗7.5s

搬泥入多粒 有冇人一齊叫

有無人幫襯佢

下注買2k 一棍追番

客盤 客fg 客w 補左1/5注主勝 係咪訓得

33未呀屌

精工刷完未
角細都要死

入佢老母

皇so 唔入輸多球啦 屌你老母

垃圾水晶宮

咁垃圾學人賣料

搬泥都可以爭歐霸，今季真係笑死人

如果佢真係聽左你講追唔到數 你條仆街唔該賠番啲錢比人

世界上總要有蠢人俾人呃

個tg得百幾條人

屌！！！咁都有7.5b

8c

重開 晶工cup 10 1 200

咁好搵洗乜賣料

晶宮 正選輸人後備 笑死

ho

Thx 借左5皮 一棍贏返 爽

劇本水晶1:1
艾高干3:3

希望

唔好刷得咁撚癲啦大佬

如果佢真係聽咗你輸到跳樓 你條柒碌點賠？賠自己條命？

冇時間啦 出絕招啦

做乜鳩仲講緊

搬泥應該贏番 唔洗追數

5.5 6.5 7.5 8.5 9.5大gel到

基達同皇so 無12m 唔撚識入波

有冇巴打有跟免費都冇人撐，要收費了

屌咩以為華落飛會刷

邊有可能一直輸 咪玩

不嬲有支持你

唔好收 有跟

有跟你買搬泥

gun 左 總有人寧願幫襯條弱智仔都唔跟你.

有跟 不過本身同路一早買左

準

又話絕不賣料撐你

搬泥入多粒
一係垃圾水晶同華歷入多粒

你果個係皇外仔？

見到1.68就驚，原本諗住要精工

我研究左半個鐘都覺得買晶工會羸

出絕招啦搬泥

講笑各位巴打
保證$1都唔會收，覺得準既得閒分享下俾frd就ok

手足你果個係唔係皇外仔

正氣

因為佢1.68

Yesss

1.68唔轉盤，阿婆都知有古怪
人就係犯賤，愈低水愈愛

大船定律？

叫人休息正仆街
一棍追數give me five

係呀

真， 買過兩次1.6x 就會記得

又嚟

你個名點讀

而家先起身買，有咩好買

睇埋訓 衝呀屌

長知識了

場場1.5b都得一球 ifc見了

高水馬會好多 如果想玩 有無限投注額

大船唔係問題，問題係1.6x 十場輸九場

基達非 ng

水晶臨場升到半球盤太熱 好難開到

精工對波真係賤種黎
刷到

巴打幾歲，好似人生贏家

一球到尾

9

我花名 波post達哥 導人向善

開波前吹到半搬泥半隊副選又青年軍
我再望一望大世界啲飛數冇郁過，但得狗會寧寧捨捨扮回飛
呢隊係咪有狗會打手做嘢？

薯條快啲分享下你自身經歷

搞乜撚野 最近無人借財仔咩 咁多人上黎搵生意
不如出黎見下面先啦

10c cls

屌9.5都爆

咁都爆，on9

cl7s

驚險10角

好彩補左9.5b

10.5有5倍

擺明

屌 水晶工刷乜撚野呀 上場又唔見你刷

玩百家樂算撚數

9.5?

11有無？

救得靚

咩事阿精工
無野爭係咁刷

華6.5 goal 7.5 -1

吊 我1.8個陣入

好彩華拉6.5大補返水晶晶9.5細

今場水晶宮最多攻門係 卡希爾 笑死

仲話入前十，啲口術勁到

波圖又玩1球到尾

寧願般尼咪撚入搞到9.5輸撚咗

華力入波未

突然爆角，on9

8角未 3-3未呀屌

華歷果然假希望

又真係岩岩好爆9.5

真 on9

2.24下盤全格

完場下盤

屌你老母9.5細慘死

岩岩出糧 就還哂比財仔
我就是借錢賭仆哂街既例子

水晶宮下季降班啦 吊

華歷快手

串咗基達菲震緊

反正本身買+1 和都有全格食

精工果種廢

屌 啱啱好10 個爆
兩隊無野爭
水晶宮上場又踢到成pat屎咁人又傷哂
依家輸波款黎刷 正一屎忽鬼 以後都唔撚買依隊野

哇屌

我得217

盤+1700
角-3000

般尼cup埋錫菲聯

波圖快快整多粒

你仲有冇賭1.2 1.3低水角細

華歷平手盤1.7幾

。。

借一注大既一鋪轟落去番身咪得

西乙補時3c, on99

華7.5goal

賭仔就係犯賤，愈低水就愈鍾意買，仲要大大注

有角都唔入

仆街精工 9.5S究竟點死...

我了角神

派我啦

兩邊狂出波

15k 般尼爽Yy

另外想屌7多一次今日個賣料狗，祝你老母比人屌到早日夠錢幫你個系仔還波數

借左啦 就係轟到針左呀 師兄 點算

睇死你借完又聽左啲契弟講慢慢推
你有膽將借番嚟既一注過 一場已經追番

睇左幾場基達菲 呢隊波不如取消佢資格啦
場場都唔知踢緊乜 漢堡都有攻勢過佢
最叻就係玩界外球 一場波停廿幾三十次

屌你老母水晶宮 咁撚樣爆9.5細 嬲到瞓唔著

冇呀 都係跟媽媽水賭

派？

扣底財？

無人跟

Yes

同一敏齊輸

皇so 2/2.5b 會否不智

我了真飛事前

係咪乞錢？

唉 借尼d 比人玩手機

華7.5b goal

學生哥支持手足

係 比晶工撚左

求派 巨根jump好多

西甲2/2.5?

我買你對家7.5s針左

唔派我講唔通

跟左

無錢跟

兩隊復賽都鬥唔想拎分咁
應該點都仲有一球追和？ 輸半搏全大都好似幾抵

未派彩得廿蚊賭

乞幾多？

有冇二手錢乞

有冇巴打想玩外仔

其實用double 大法 賭挪假大波
有冇機會長賭必勝

想玩賓周仔

買咗基達上盤洗唔洗補飛

100起機

我問你乞幾多 ，你留tg做乜撚野，聽唔明人話乞乜撚野錢

想挽牙

200

又要起機

聽日有疤狗

15k

下體算

想乞50
得唔得

中2串1仲乞

1.5/2

點玩法 又唔講

你唔係專屬派佢？

手抄自己個名500次post上黎，我睇岩無漏就通知你

中1注輸兩注乞少少都唔得

咩網？

全部乞既一樣咁做

好似未派過佢

罐頭巴都要

好 抄緊

巴打加油

皇👑

好奇阿嗎

點計發
入錢定督手指

咪撚職乞啦
有啲係中學生畀同學點佢地話波台有錢搵先上黎
唔派咪算，係要撚人

係唔係有錢乞

基佬有無咩推介

咁幫下我啦

2.5b or 皇so ng

邊樣好

成班人都去哂

No goal

頭10抽1 快 聽日落街入

督手指

1834633，幫到盡

等高水1.5/2

7月1見

之後就勁多人lm

Yy sir

Yy有料

11

又贏咁多

1:1

yy喺度出晒名

想買基達ng 有冇同路

唔派我講唔通

var

咪撚煩啦 張圖上年 唉勿擾